法唔法國 叫得MU嘅都有陣柒味

Manchester United - 死獌狗不解釋
Metropolitan University - 鯨大改完新名仲柒左

其他暫時未諗到 有冇其他

MU Online?

啱啱search完 原來又係泡狗game

得兩個例子就收收皮啦

夠晒柒啦

好嘅例子唔洗多

咁Manchester Metropolitan University呢？
真係有呢間野

樓主冇呢啲國際視野

金崎梦生（平假名：かなざきむう；英文名：Mu Kanazaki），1989年2月16日出生于日本三重县津市， 日本职业足球运动员，司职进攻型中场，效力于日本职业足球 ...
所属运动队： 鸟栖砂岩足球俱乐部

金崎夢生（平假名：かなざきむう；英文名：Mu Kanazaki），1989年2月16日出生於日本三重縣津市， 日本職業足球運動員，司職進攻型中場，效力於日本職業足球 ...
所屬運動隊： 鳥棲砂岩足球俱樂部

無乜留意野雞大學

咁你有咩例子攞出嚟討論下

我唔覺，所以冇例子